<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oxy-chapter xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
          xmlns:ditaarch="http://dita.oasis-open.org/architecture/2005/"
          xml:lang="fi-FI"
          id="RA10000.1id1684250"
          xsi:noNamespaceSchemaLocation="urn:com.oxygenxml.prague17:doctypes:dita:ditaRYL"
          status="unchanged">
   <Title>
      <Identifier>102.2</Identifier>
      <Headline>Lorem</Headline>
   </Title>
   <oxy-prolog>
      <oxy-critdates>
         <published date="2015-01-01" version="2015/1" status="unchanged"/>
         <published date="2012-01-01" version="2012/1" status="unchanged"/>
         <published date="2010-01-01" version="2010/1" status="unchanged"/>
         <published date="2009-03-03" version="2009/3" status="unchanged"/>
         <published date="2009-02-02" version="2009/2" status="unchanged"/>
         <published date="2009-01-01" version="2009/1" status="unchanged"/>
         <published date="2006-01-01" version="2006/1" status="new"/>
      </oxy-critdates>
   </oxy-prolog>
   <oxy-body>
      <p id="d7e93">Lorem dolor amet adipisicing sed eiusmod incididunt 
    et magna Ut ad veniam,
nostrud ullamco nisi     
ex commodo Duis irure in in velit cillum
    dolore fugiat pariatur
sint cupidatat proident in qui  
</p>
      <ul id="d7e95">
         <li id="d7e96">Lorem dolor amet adipisicing</li>
         <li id="d7e99">Lorem dolor</li>
         <li id="d7e102">Lorem dolor</li>
         <li id="d7e105">Lorem</li>
         <li id="d7e108">Lorem</li>
         <li id="d7e111">Lorem</li>
         <li id="d7e114">Lorem</li>
         <li id="d7e117">Lorem dolor amet adipisicing sed
eiusmod incididunt </li>
         <li id="d7e120">Lorem</li>
      </ul>
   </oxy-body>
</oxy-chapter>
